紅磡站免稅店有員工話示威者垃圾、過街老鼠

啱先行到紅磡站，諗住去個廁所
我行過呢間免稅鋪門口個陣
聽到一個曲長頭髮，著住黑西裝嘅員工
我諗應該係比較大粒嘅
仲有其中一個著住粉紅色圍裙嘅員工
望住我同我女朋友講『垃圾，過街老鼠』
仲要講咗唔止一次
然後我一望佢哋
佢地就即刻縮返個頭入去
然後喺入面繼續講

唔好意思，更新返
黑衫係長頭髮，但係冇咁曲

而粉紅色圍裙嗰個就帶住眼鏡

因為佢哋縮返入去
所以影唔到佢哋相

而粉紅色圍裙都係長頭髮嘅

唔洗咁在意d少數派

唔洗理呢啲擺明賺大陸人嘅鋪啦

邊度有照燒狗肉食？

提示返大家小心呢間嘢藍成咁
驚佢哋偷影手足相啫

因為見呢個位會有好多手足行過

免稅店賺大陸狗錢一定藍啦
上個月都唔知有無開至一個星期

推

好多ED撚樣本身就係死垃圾黎，呃呃騙騙，唔應該存在係地球，理唔到咁多，一係沖入去大大聲聲屌佢，7成係欺善怕惡撚3成係癲狗，至少你爽返